呢條片D韓國人掉氣油彈掉到好似放煙花咁，popo都哂火，係咩歷史事件?

光洲之歌
但嗰時D片有咁清咩
定電影黎

韓國人追求民主好厲害的

韓國人見到香港示威真係指住笑
得1-2個氣油彈，仲要掉落空地
D popo 衝埋黎又勁驚咁走

點解佢地氣油彈可以係手上咁轉？

雙方都軍人出身，你估弱

唔知D市民有冇同佢地割蓆
鬧佢地阻住返工

關於近年韓國防暴警察直接走進大學校園內，鎮壓學生示威，不得不提發生在 1996 年的警察在延世大學以直昇機投擲催淚彈鎮壓學生事件。事源每年兩韓每年於 8 月 15 日也會慶祝復國的「光復節」中，延世大學內一向以支持兩韓和平統一的學生團體，於校內舉行了慶典活動，但卻與警方發生衝突，結果數千名學生與數千名防暴警察爆發極大的衝突，雙方拉鋸了數天，最後警方大舉進入校園內，捉拿了數十名學生代表。

thanks

做防暴popo嚟講，香港呢d真係舒服到爆，
日撚日諗住點打人點凌辱；又駛死又唔駛有後顧

又有水抽
D港女又咁索唔係韓國大媽
打幾多萬人都好
衝過去D示威者都會自己走
ot 又派得多錢
肥缺黎

兩分三十五秒打後睇到我扯

中國香港警察幾乎無限budget，不斷課金買裝
但香港人攻擊力極低

火雨術

push

升lv 升到封頂既火魔法師

屌你老味
人地韓國仔汽油海咁
啲韓國警察啲彈都係向天射
我地香港人打不還手 得雨傘
我地香港警察就近距離對頭射

人禽之別

韓仔厲害

推

其實掟中左韓國狗都好似無咩事咁既

光州事件好似最多試過一日放咗過千粒tg

香港一日都有 800 粒

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽